今日退，聽日仲可以贏，今日全滅就一定輸

今日收夠籌喇，等佢聽日開會再嚟啦